
Связали крылья перед самым важным полетом, бросили в пропасть как хочешь, так и лети
А что же ты сделаешь, если вдруг изменится что-то, на пол пути остановишься, а назад не дойти
Корабли не выйдут из гавани, нет, поезда на пироне останутся ждать
Свет станет красным и пропадет силуэт, значит, кончилось все и хватит мечтать 
Останови этот полет, давай вместе уйдем под лед
Останови этот полет, давай вместе уйдем под лед 
Этой ночью мне снилась трава, шапками снег, будто бы острова
Мы одни, и вокруг на сто верст не души, ты плетешься там позади и кричишь, не спеши
Дай мне руку, я знаю, куда нам идти, мы поднимемся выше, оставим все позади
Ты не бойся, я рядом с тобой, главное верь, и мы найдем путь домой 
Останови этот полет, давай вместе уйдем под лед
Останови этот полет, давай вместе уйдем под лед
